女同事為左個口罩竟然出賣身體

啱啱有個女同事話買唔到口罩
我話有多問佢要唔要
佢對眼發晒光話好啊好啊
但我話要俾我揸下對波先😏
佢即刻捉我對手落佢對奶到
原來好軟熟😳
之後我話其實我冇spare口罩
佢個樣即刻黑到🤣🤙

佢即刻報驚

😱😱

已報驚

一個可以揸波,成盒有咩服務?

睇你一盒幾多個咪揸幾多下囉